{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107070",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "에비뉴로즈(AVENUE ROSE)"
    },
    "text": "アベニューローズ(AVENUEROSE) (에비뉴로즈(AVENUE ROSE))\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1309-2 アイパート2次アベニューB1\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00~02:00 詳細を見る , 年中無休 , 100席 / 部屋:部屋なし , ロマンチックなイタリアンレストラン「アベニューローズ(AVENUEROSE)」は赤いバラを使ってさらにロマンチックな雰囲気が恋人のためのデートスポットとして最高だ。 江南駅付近で珍しい広い空間には多様なコンセプトのパーティーがよく開かれるところだ。 ここの人気メニューは辛くて香ばしいクリームパネと新鮮な野菜をたっぷり載せたリコッタチーズディライトピザだ。 美味しい料理とともに様々なワインも用意されている。 特別な日のためのロマンチックな場所を探しているなら、ここがおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)の場所はどこですか？",
            "answer": "アベニューローズ(AVENUEROSE)はソウル瑞草区瑞草洞1309-2 アイパート2次アベニューB1にあります。"
        },
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アベニューローズ(AVENUEROSE)の営業時間は11時から翌朝2時までです。"
        },
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "アベニューローズ(AVENUEROSE)は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)の席数は何席ありますか？",
            "answer": "アベニューローズ(AVENUEROSE)には100席あります。"
        },
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)には個室はありますか？",
            "answer": "アベニューローズ(AVENUEROSE)には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "アベニューローズ(AVENUEROSE)の人気メニューは辛くて香ばしいクリームパネと新鮮な野菜をたっぷり載せたリコッタチーズディライトピザです。"
        },
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)ではどんなワインが提供されていますか？",
            "answer": "アベニューローズ(AVENUEROSE)では様々なワインが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)はロマンチックなデートスポットですか？",
            "answer": "はい、アベニューローズ(AVENUEROSE)は赤いバラを使ってさらにロマンチックな雰囲気が演出されており、恋人のためのデートスポットとして最適です。"
        },
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)はどんなイタリア料理を提供していますか？",
            "answer": "アベニューローズ(AVENUEROSE)では洋食 - イタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)の近くに他に何がありますか？",
            "answer": "アベニューローズ(AVENUEROSE)の近くにはさまざまなコンセプトのパーティーが開かれる広い空間があります。"
        },
        {
            "question": "アベニューローズ(AVENUEROSE)は特別な日のデートにおすすめですか？",
            "answer": "はい、特別な日のデートにおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 648
    }
}